[緊急]有冇人知尋晚黃大仙被捕男司機同乘客帶咗去邊間警署？

【03:45】警員在黃大仙盈鳳里截獲5部車輛，包括私家車、七人車及客貨車，車內載有大量物資，警員盤查車上多名男女，經調查後，一部私家車被放行離開，逾下4部涉嫌非改裝被拖走檢驗，其中一名男司機及男乘客被帶署調查。

感激不盡

Push

1

2

救命

3

推

自推

(注意)今晚拉人應該全部去北角!!!!!

唔該晒啱啱confirm咗係喺北角